有冇好憎朱智賢？

成日出d post 搏出位
但又係d 低質post
家暴都好拎出黎講

而家tvb 成日播佢

有！！勁撚扮野

唔靚

有次唔知咩節目玩滑草 屌佢驚到喊 唔撚洗咁作狀呀？

冇

同意 佢副嘴臉 想打佢

感覺好老

要搏上位
Tvb 最鐘意捧垃圾

未入黎之前以為係邊個韓星...

好撚正wo
波又大
樣又靚
腳又長
又白滑
又夠高

正撚到

去澳門個果節目
個陣我都有睇 睇到呆左 心諗有冇咁得人驚
最過癮係佢喊住玩完第一次後 話好好玩
之後就笑騎騎 好興奮咁繼續玩

八婆格

垃圾朱智賢